我同呂小姐上過床，而家好怕被佢告

相信有其他屌過佢嘅男人都驚梗

點算好？佢呢世仲嫁唔嫁得出

樓主性侵
報警

你係大榴？？？

ok 網絡公審

女小姐

可能淨係告佢碌鳩

係唔係呂珊？

唔係啊

吕不聿？

利申引負評

大劉條女都敢搞

佢入黎負評你個po

可能係呂雉

今次到開post 去報驚

好認真 我知佢訓練時有食過禁藥先頂得順啲訓練
到比賽前一段時間停藥

可唔可以唔好玩膠

樓豬準備坐監啦

留名睇證據

記者朋友好

呂小姐表示只要光環，不會提告

如果樓豬無做過，就係不誠實使用電腦

知驚啦咩 我告硬你 屌你老母

呂麗X

就算係結紮夫妻
一樣可以告性侵

快啲去報啦 我嘅朋友阿呂小姐連裸照都send過畀我

你講緊咩

你邊間公司架, 一係你自己辭職先啦

我唔驚喎，我全程有錄影

你條臭閪仲敢上來負皮？

嚟我唔係話你搞事或者老屈人，唔到我地判斷啦。

但你開好個頭 連啲大人物都出面幫你撐腰 唔係想爛尾呱？ 算啦我蝕底少少出錢幫你拋西瓜

圖？

佢會唔會知你係邊個？

去自首先啦 拿拿聲坐完 出返黎生生性性 唔係臨老先失業就唔好啦

#metoo 足夠令你身敗名裂

勇敢啲！

記者朋友你地好我係Note柒

呂方

支持呂小姐同警方合作 等壞人得到懲罰 光環攞盡佢

襟兄弟相認區

三英戰呂布？

死臭雞麗瑤

樓主入去過聖誕啦

燒草呂氏滅門慘案

明年 7月7日 係高等法院 重新審查
要唔要請包龍星 包大人 上黎好呢🤔

呂布

姓Trump

呂方？

條女例搖

做咩 呀你?

呂不韋

誰？